3個後衛：D.Rose K.Walker J.Terry ，你地會點排?

論能力 你地會點排?